有無人知甘露與水有咩分別

甘露與水 金鑽與蝸居～

金寶綠水就識